#scripts readme

##run rotate script
python3 rotate.py 20180815_103321_LD5-006


##Märkmed viimasest koosolekust

Failid üle vaadata milliseid saab treenimiseks kasutada.
Tekitada valim.

Tee tüüp tuleks ka hinnanguliselt saada.

Kruusateid on rohkem eriti neid mida saab kasutada.

Asfaltteid vbla pole nii palju peab juurde võtma.

Keerame maski ka õigetpidi.

Tutorialid. Baas närvivõrgu kokkupanemine. Kerasega ei kasuta sequentiali (see on rangelt järjestik)  
Unetti ja resnetti kust hüpatakse üle võrk pole lineaarne vaid haruline.

Ei kasuta sequentialli vaid Model.
Tee rohkem paralleelselt asju.

Tükkide kokkupanemisel lähevad nihkesse.


Terve pildi vaatamine versus ühe pildi vaatamine

mikro tasand versus makrotasand.


Varasemalt tehtud aga sisend on teine. Ortofotodega pole tehtud. 

5 mm piksli suurus drooniga
3,34 mm pikslisuurus ortofotoga
